01:20 突發 天水圍警署準備開槍

嗌咪嗌到好撚大聲成條村都聽到

咩槍呀

聽唔到，暫時十字路口無車

聽到係咁開咪

落去啦

咩位置

係咁叫咩停止手上唔知乜
樓上好多人大叫收嗲

我近天西球場，天祐果邊

？？？？

散曬la

明明七月十四過左，點解仲咁猛

好撚攰

聽到佢哋突然開咪叫人散去 又叫咗兩次「瞄準示威人士」

突然喺正門衝出嚟跑去天耀

依家又跑咗去天盛

[ 國際關係戰線 ]
為左亞馬遜森林，
麻煩香港人即刻同我戒食牛！
立即發起"戒食牛行動"文宣
香港仲要係入口牛肉最多既地方！

中港食客無牛不歡 禍延雨林

The Amazon is burning because the world eats so much meat
By Eliza Mackintosh, CNN

當大家打緊國際輸出革命，全球各國都幫緊香港人發聲既時候，另一單近期最大既新聞就係亞馬遜森林火燭，而香港竟然係入口最多牛肉既地方？？？

唔該，依家香港軟實力啱啱先建立到，出國同人講自己係香港人，人地都會知你係民主鬥士，你唔會想又加返條破壞環境既罪名呀嘛？ 就算無人怪香港人，依個都係再次展現香港人人性光輝既重要機會！

我知香港其實只係做轉口港，但做PR 唔好淨係成日掛住理真相係點

政治d睇件事，如果香港人肯發起戒食牛行動到全世界都知道，今次會係一個為香港人branding既絕佳輸出革命機會。

即刻發起戒食牛肉行動！！！！
以示香港人面向國際，對國際社會既責任感！！！！

屌 一定係有啲野我地正常人睇唔到

係咪拍片做偽證？有時未舉黑旗就放蛋~e+補拍

見到有幾隻狗縮返入去狗屋了

又話散左?

天盛近商場個邊
唔見有人
係咪我撞野

依家喺曬門口

圖？？

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

個petition已經24個小時冇郁過個人數！！！
懷疑中共做左手腳

入番哂警署

Ig 有片

邊個IG?

開唔到

開咪咋，叫走玩激光，散左啦

咁多人都睇唔到？明明個個身上都插住清兵旗

好撚柒嘈啊

緊係啦，7月14個日阻人收野，有排佢地猛

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日出水炮車 第日會唔會出坦克車？

又拍戲？

香港係轉運呀
得700萬人邊有可能香港人食得到全世界最多

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有手足做野?

無記者
有無街坊有相有片有update?

有fd係天耀m記食緊宵 佢話行出去除左落大雨同行雷，鬼影都無隻

又係喎

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

幫下我推多謝大家

咩槍都好撚有問題 就算佢所謂既布袋彈槍 都射得死人

發夢我係現場 有咩想問

有冇人

有人係到圍警署？

30個左右係天耀輕鐵

怡家仲有無狗

即刻諗到
可以學狗
每家屋企都啞咪，嘔到狗屋咁大聲
只要有十戶8戶咁玩，
一戶啞幾句，唔算連續發出嘈音